秀茂坪要人

秀茂坪連儂牆上線
名位秀茂坪巴打岀來
地點秀茂坪商場對岀

我冇野講g

Push

廢老區

要你老母 圖都無張

推

我無嘢講

如果有巴絲打岀來帶啲有顏色既memo 紙過來

Pish